[扮工動物園]「我有咗BB，頂！我呢兩個月淨係同你出過去過夜！」之星期三

咩標題黎

早晨

joson

各位早晨

恭喜

求吓你唔好報驚

有咩留返同黑帝講

我俾三萬yen 你補身ok?

金仔又發癲....

射呀射 射他吧

見者有份?

驚已報

[頭盔]我只係照劇本讀, 並不代表本人立場[/頭盔]

嗚~~嗚~~~嗚~~~~求吓你去燒案啦~

改劇本要罰

我地一齊禱告，用愛與和平感化佢

無啦啦有女人係wechat send frd request 來，果斷del

新買家為一名25歲青年，由母親資助一半首期近550萬元入市。代理透露，這位廿四孝好媽媽，年約50餘歲，任職清潔，月入約1.5萬元，丈夫則做維修；兩公婆多年來死慳死抵儲到一筆錢，兒子快將結婚，所以父母就把部份積蓄幫助兒子買樓。父母本身在沙田區已有兩個物業，一層自住，一層收租。

沙田香媽

邊個改?

阿門

做清潔都做到兩個物業晌手然後550萬只係部份積蓄

rich

裝修佬唔報稅好有貨

佢轉移視線係個老母度

淥左個合味道後俾人叫左去開會

本身住公屋都有問題

帶入去食

好少見你有早餐

邊個做裝修?

佢老公

有寫住公屋咩？

乜鳩topic 嚟

食左先有力做野

樓價高企，不少年輕人均需家人資助置業。將軍澳君傲灣剛錄得一宗「一代養三代」成交，買家是一名22歲年輕媽媽，因有了大約六個月身孕，自己本身都是租住公屋的母親，為了孫兒着想，不惜動用半生積蓄，剛以725萬元買入屋苑2座一伙實用面積440方呎兩房單位，四成首期即290萬元，全由母親資助。由於女兒的丈夫仍然十分年輕，未有能力供樓，所以暫時會由外母代為供樓，讓他們生活不會太吃力。
以按揭供六成計算，分25年攤還，年息2.15厘，每月供樓近1.9萬元。
區內代理表示，「女兒同男朋友（丈夫）都沒有工作」。至於男方年紀方面，「睇落似23至24歲」。新購的君傲灣單位，女兒生完後才會住。現居於區內租置公屋明德邨的母親，是家庭主婦，其丈夫則做生意，經常往來中港兩地。
記錯e單

寫維修

已經開完會.?

食1個=2個

好有貨

開完，10分鐘短會

浸左10分鐘的麵....

索哂水 正呀

成pat糊仔咁

正呀 唔洗咬

日清招股, 有冇情意結綠買返手

呢排啲動物去哂旅行好安靜

食完早餐食完煙又要開工

又話戒

戒左喇

每日戒8個鐘

應該有12

我對眼係咪有幻覺?

咁樣都叫戒咩?
最長紀錄戒左幾耐呀?

冇問題,戒酒都係咁戒

一個星期

sorry係十幾年，個時未開始食

有冇人天氣凍個腦就壞壞地

要開始左再唔再做個行為先叫戒

本身就壞

咁都有幾年，我好似14定15歲第一次食
之後19定20先開始keep住食

試下一個月

我喜歡你的思路

最正常果日應該好似25年前
利申24歲

今日大家有冇戴錶

矛啊

錶你有冇?

有啊，有戴

屌解唔戴啊

矛錢買

我都係帶緊d扭強錶

想買smart watch

fossil?

你點知架
睇緊 ticwatch， diesel 都幾好

呢隻點睇

fossil我見多人戴呀，個款又唔錯
Ticwatch個樣我個人不太喜歡

正所謂有心唔怕遲

幾錢，我想要

e隻貴野黎 花園街絕版

唔知

等我放工去搵先

想要喎
生日禮物

交換ok?

我買隻batman俾你

我其實鐘意joker嘅

樓主係咪有玩 曙光2？

我要wonder woman

google完都冇

黎緊想送隻錶比男友
24歲就出黎做野 諗緊想送隻好小小番工見得下人
筆直大概2500左右

召喚杯清

咁似隔離post樓主講嘅野

有米子

我chow post

2500連fossil都買唔到

用1千買G SHOCK算
再用1500食餐好

gay？

唔得咩

500買baby g
用2000食餐好

買到呀

識貨

我就係得隻G SHOCK 不過污糟曬lu

500 買花
800 食飯
1200 數碼港艾美小飛俠房
春宵一晚 無價

我年前買左隻 都E家戴都未戴過

四年前買 白色所以好似個零月就花曬

無錢買套

酒店房錢唔包 ？

see see

江詩丹頓

買買埋埋好多錶，最後戴黎戴去都係個兩隻，之後擺左係度

AP PP VC？

秘書

呢d都平
戴開RM？

其實gmarket有咩買
成日有師奶去買

個頭仲係有點痛

梗係唔係

可能關番工事

btw

到底戴住幾十萬上手係咩感覺

放假都咁早起身

個心情就好似綿羊望住隻老虎

慣左啦
一陣訓太多今晚又訓唔著

門姐早

又訓醒

有錢到果個程度就唔覺得係乜錢

食飽眼瞓

撞崩左會唔會痛

買保險囉一係

唔在乎就好似而家我部$7咁，hi花都覺得無乜所謂

終於有timberland著

啱啱買？

black friday買，今日就送到，9xx蚊咋，好平

black friday都要9xx
classic?

係呀，boot款，正價長期17xx

see see，HK 搵唔到想要個款

我係呢度買

香港正價長企1790

香港賣咩都貴過人 唔係就炒價 好慘

真係平

我講左好多年先買到
17xx真心唔捨得

女裝or男裝？
包送貨？

男呀，大概130USD連運

請問個topic,係咪有語病，定我有問題，我唔明個意思

馬清

咁平！？？

仲要長期無折

我著到童裝

有你咪買

好眼瞓
點解時間過得咁慢

係囉

秘書著開咩碼?

36EE

分啲比我ok?

分個36俾你

咁得EE

36 腰

無碼